街頭健身vs徒手健身

街頭健身: 注重高難度花式技能動作 肌肉附屬品

徒手健身：注重rep&sets 基礎體能為主 以徒手方式鍛煉肌肉 技能附屬品

街頭健身

徒手健身

大家點揀？

某程度上係同一樣野。

目標方向完全唔同

兩者未必好大衝突